林鄭月娥：希望拜登政府會就「國安法」給予我公平的申辯機會

她又提到，一些美國國會通過的法例，以及美國總統的行政命令，都影響香港營商和個別人士，包括她自己在內。不過她對新一屆美國政府持樂觀態度，希望美國政府會就「港版國安法」給予她公平的申辯機會。

最後被問到會否連任時，林鄭拒絕回應： 「我只想安慰自己，很多時女性被安排做最困難的工作，而我剛好是其中之一。（I just try to comfort myself that very often, women are being left to do the most difficult job. And I happen to be one of them.）」

收皮

Hong Kong leader Carrie Lam told CNBC on Thursday that she’s “optimistic” the new U.S. administration under President Joe Biden will give her government “a fair hearing” with regard to the city’s controversial national security law.

關女性咩事

做中國人好失禮你？做乜走去奶美帝

你當你自己係邊個呀

係呀
拎一個月40萬真係好撚委屈你

excuse me?

如果我地要柒婆林鄭上軍事法庭接受審判，我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共 更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅 (that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

佢唔係數銀紙收得好高興㗎咩

Asked if she would seek reelection when her term ends next year, she declined to answer but said: “I just try to comfort myself that very often, women are being left to do the most difficult job. And I happen to be one of them.”

辛苦哂

收皮吧

拜登隨時俾張綠卡佢

試下話侵制裁佢係歧視女性，拜登佢地應該會即刻解除制裁

你係幻幻就話姐， 阿婆，拜登鬼理你咩

又話制裁唔受影響係榮耀

又話無影響

敖狗點睇

國安法要問美國政府？

一定有
共登幫緊你幫緊你

想痴落女權撚嗰度等敗登攬佢

精神分裂

美國制裁最起碼15年考慮取消

又話無影響 唔care

咁兩黨共識撚到時要點兜？

左膠最愛

鄭月娥又賣國

吓 ? 唔係話無撚所謂, 精忠報國, 吹支已備咩 ?

塊閪有如少女般幼嫩

拜登：你又唔係幻幻，過主啦

個仔仲想去外國

林奠：我係女人，你（拜登）應該要放過我！俾我入錢落銀行啦

做唔撚到嘢男同女都係一鳩樣㗎啦

女權>>>>>>其他
你係咪歧視女性啊

唔準你咁講,呢兩個係同級都係特別行政區嘅主管嚟

大支拿洗拜登政府俾機會. 林鄭奶洋腸, 傷害16億人民感情, 國安拉人喇

仆街林鄭落地獄！

都係想任期完留返條後路姐

做肉便器係辛苦d

講乜撚

準備想投美

開始想打同情牌

搏左膠同情
班友見到個女字就起鋼㗎啦

DLLM 林奠你只需向習帝負責

放D錢係屋企咪得

唔好再扮自己工作有幾困難啦好冇呀
蛾假熊威，全面跟隨雜思想
又有3萬武裝份子幫手做dirty work

你有政治手腕平衡到中港利益同關係先好同人講份工難啦

自己張開腿任人屌然後同人講做雞好難

而家中國個態度好似4年前trump上任咁,以為人地弱勢咩都有得傾
其實真係吹大左,朝野都放晒風要對中國繼續強硬
今次中國更嚴重,錯估埋4年後局勢
Biden係環保同性別議題上太激進,2年後好大機會失眾議院,4年後共和黨好可能推舉Pompeo,史上第一個比中國制裁既美國總統好有機會出現,到時中國柒到甩轆

支登：ok

做乜要向美帝示弱

口交部都未出聲，你出聲

申你老母

唔洗啦..你無做錯到

唔洗理其他國家點睇...
#嗤之以鼻

Creepy Joe:兩個都係特別行政區首長，大家咁高咁大，唔洗咁客氣，有幻幻食做你隻狗都得

明明自己拿屎上去

一定無
Biden同維尼fd
同CarrieLam唔fd

佢去 CNBC 講，係打國際線，想洗白。
國際線既手足要提防

榮耀wo
仲咩say no?

唔係感到光榮㗎咩

Too old

拜登政府: 會繼續Pompeo政策, 承認中共為種族滅絕反人類組織

隻支那狗竟然乞求美帝

真係有可能咁

無料到先要強調自己女性既身份

你有無見English Choi強調自己係女性？

最近港共好活躍不停搵外媒漂白，但外媒唔buy，訪問當然照出，但好多爆料新聞跟住

真係好冇骨氣

伸多你兩腳就得

想買按摩棒時發現信用卡過唔到數

bitch

吓！咁天真，就算英美加澳紐收佢，支那會俾佢走咩，條妖婦已經簽咗魔鬼契約

你份工同性別毫冇關係，你做得差，係你個人問題，因為你本身黑心賤格，離地無能。但你夾硬賴咗去性別度，係轉移視線，不負責任搏同情，你人格真係低劣無恥。你咁強調你係女性，黑警性侵多個女童只獲輕判，你唔出句聲？

如果佢係細路女就大把機會
可惜丫

路透社、BBG、FT不停追住港共串，所謂國際關公都攪唔掂，笑鳩死

佢邊忽似女？

林生唔掂佢？

算唔算企圖勾結外國勢力

叫佢收皮啦

夫妻不和，而且林生仲計緊數

咁撚辛苦就咪撚做

收皮啦 屌你老母

收皮食屎啦你

做到傻撚左

關女人咩事

油黑埋自己做埋變性手術先啦

人shamelessness便無敵

屌你老母同拜登認低威賣國賊

都唔係果個派系，有金分咩

叫守門口嘅popo上房囉，再唔係咪翻牌抽黑警

黑人會考慮下

popo唔掂，有名你叫速龍小隊

有料爆咪可以轉做污點證人

國安法都唔係香港人立嘅法
點解林太要衝出黎申辯

同意，應該比個機會林鄭上軍事法庭申辯

用自己女人身份搖尾乞憐。

biden: 👌

同賀錦麗傾啦，拜登邊識咁多

你唔係黑人，唔係伊斯蘭，幫你唔到

堂堂中國香港得首乞求美國開恩？

漢奸林鄭走去乞求尾角?

肥奧依四年唔知會諗啲咩橋對付中共同林病

拜登唔鐘意咁撚老架

返去幫雜種含撚啦

中左招唔係應該與有榮焉咩

Hearing 唔係應該譯聆訊咩？

唔答 睇黎真係會連任 cls

就算拜登點樣奶共
都唔會奶出面

咁樣公開希望拜登政府俾次機會
只會適得其反
人地同你劃清界線，伸腳踢9開你都黎唔切

個仔無望返哈佛架啦
贈佢四個字：死路一條

又落丫爺面

你都話冇乜影響
安安份份做番個支那人啦

經都停l埋la阿嬸
仲用女人身份搏同情?

林奠: 希望畀個機會我申條脷瀨吓鞋底

做雞最多都係俾幾百、幾千人屌
佢要俾幾百萬人屌，仲要屌埋佢老母

個個月出糧數銀紙好攰㗎！

數爛數鈔機

希特拉希望美國給予他屠殺猶太人的申訴機會

又話無畏無懼

講得好

the only woman counting money at home

唔要個榮幸啦？？？

689都準備插你一千刀，你留自己少少薄面啦

拜登：ok 慢慢傾，唔制裁住

777: #metoo

影衰唔少成功既女士，
佢成功搞到香港禁樣，
鞋油擦到似鏡。

又話嗤之以鼻既？

2019仲有用
但過左2020
港共講完一鑊
即刻外媒撚番轉頭
洗白都冇用

因為龍門任佢搬，之前給美國制裁，到歐洲議會都開聲要制裁佢，佢根本同獨裁者沒有分別，佢想透過cnbc 專訪用性別來搏同情，這是最差的行經……

嚇親

死亡對每個人都公平的

不能逆轉，無法可避

又話無影響既
btw : 你幾時見制裁恐怖份子 班恐怖份子係有得講數

你高人工過佢架 屌你老母

幾撚多香港人被你條賤種奶共賣港匪蛾搞到坐監
仲係度扮受害者
賤種叛港狗賊

辯駁嗰時又要攞女人嚟做藉口

攞著數認叻嗰時又攞女人做原因

正柒閪

係囉 聽都係聽維尼申辯啦
佢又冇錢比到拜登

支持 繼續攞

佢會唔會其實係同性戀、黑人血統、信伊斯蘭教、素食

你條賤種匪蛾係同共產黨一齊去打壓香港人去滅香港人聲
仲喺度扮晒慘
你係賊嚟呀匪蛾

制裁完又話唔care 依家又喪家狗咁求美國原諒 做支那養既狗做得多 學埋晒主人啲衰野 唔知個醜字點寫

出咁高人工好意思話辛苦難做

講還講

bml 都唔理
點會理你

乞求外國政府？佢要唔要面？點對得住国家？

制裁係光環，做咩要去申訴！
係學校好多考第一都係俾人杯嘅啦！

年薪400萬 要我帶埋全家返工都做
仲要做得咁垃圾

well say

登：Wow 香港第一個女特首 so proud of you

拜登鐘意小妹妹
777太老
Not my cup of tea

喂 你有糧出架 又話proud of it. 咁撚委屈唔好做啦

每個月拎40萬現金，要數錢真係好委屈

女人一衰左就會話人蝦女人仔

奶美國狗做乜,鄭月娥違反國安法

受到美帝既制裁緊係畢生光榮啦

不過有得用返美金同信用卡就肯定更好啦

自己冇錯何須申辯

而

誰給手足有 a fair hearing 機會?
誰給香港市民 a fair hearing 機會?
誰給 留島不留人a fair hearing 機會 ?
仆街應該 早d 死 全家齊上齊落

我都想講 根本就老謀深算 扮咩撚野呀777

侵侵就唔buy左膠既 行呢招女人計就行唔通

而家見左膠當道重唔扮女人仔扮慘咩
到時一定成班左膠女權撚因為「女性」而要幫佢平反

下一步就想搞區議員

仲係到扮野

一個月成7萬美金真係委屈咗啲

屌你啦尼啲時候就話自己係女人，蔡英文都係女人又唔見佢賣慘

仆街，做咩要向洋鬼子求情

建議月娥油黑自己拎張光環入場劵先

一個省政府官卑恭屈膝向外國說三道四求饒

好咩?

黐線得咁均循都有

就算敗燈點親中都唔會解封你 你慳啲啦

佢個仔

娥 女字邊

真係選到就會解除制裁
當年侵選到旗下公司大陸官司都即刻判晒佢贏

即係話我奴才習近平做嘅嘢好易啦

嗰句好似仲要英文講

你快啲仆街死

你有冇撚比個香港人申訴機會？！

申辯機會=>
一個拿刀揮想斬,就守行為.
一個個搜到兩支棍,無拿過出來展示.就判3個月.

呢D咩野判決. 搜到兩支棍係律政司不服加刑.
根本就打壓異見人士.

呢種表態，好明顯係北京要佢講啦

屌佢老母垃圾假到死

奶共登+女權
正確*2

左膠女權至愛

收皮啦

牙登淨係會比機會蘿莉

如果佢係8歲就得

你 DQ 人咪一樣無得申辯

戇尻尻

睇咗香港第一夫人-林奠與拜登政府就兩國問題上交換意見

China Biden：呢件女人太老，不了

堂堂政朝大國居然要申辯
聲稱5000年支那國人既面都俾你掉晒藍絲手足 輸了

777識玩，呢啲白左最受落

佢係咪未分清莊閒呀？

程序上佢應該先同中央反映

再等中央落order俾拜登，好快攪掂

如果維尼話事成就俾d東莞幻幻佢呢？

真係公平的話一定要誅佢九族

屌你老母 收撚皮啦
好多人等住在睇你死